【特金會】19歲越南大學校花給金正恩獻花 引發關注

第二次美朝峰會今明兩日在越南河內舉行。北韓最高領袖人金正恩昨日（26日）上午扺達越南諒山省同登火車站時，一名身穿越南傳統服飾的女大學生向他獻花，引起了越南傳媒關注。

越南傳媒報導指穿着白色連衣裙向金委員長獻花的學生是19歲的越南女大學生Nguyen Thu Uyen，就讀諒山師範學院一年級，主修中文。

Thu Uyen表示，自己是前一天才知道被選為花童向金正恩獻花，此前根本沒想到。雖然向金委員長獻花的時候很緊張，但現在想想當時的情景，真的很幸福、很榮幸。「金委員長看到我之後露出微笑，那個瞬間我感到很驚訝、很幸福。」、「在給他獻花時，我因為緊張笑得有點生硬，但金正恩先生也對我回以微笑，並說了聲謝謝」。

Thu Uyen還表示前幾天，學校根據諒山政府的要求，在校內開始招募花童。學校當時綜合考慮了每一位學生的學習成績、語言能力、相貌等方面，最終選定了自己。

Thu Uyen是諒山師範學院的校花，而且參加過幾次選美大賽，校內外都小有名氣。學校選定她為花童後，對於要獻的鮮花顏色、她要穿的衣服等進行了充分考慮。學校最後決定，讓她穿白色民族服裝奧黛。

Thu Uyen雖然讀的是中文系，還擅長英語，她的理想是成為一名優秀的中文翻譯和模特兒。

條女慘

金仔好得意

spy ahhhhh 金仔！
色字頭上一把刀

今晚食緊

金仔乜世面冇見過
定過陀油啦

越南萬歲！

橙。。。

金仔:寵！

越南妹

搵特工綁返去寵寵寵

Molamola

第一張無樣,成個蔡英文咁

越南妹黎計呢個算醜樣喎
ig 果d 係model 級

今晚送佢入我房，唔係我禁制送大禮

今晚係咪要獻床.......

越南d旗袍好撚正 條叉開到上腰

皇上選妃

link呢

識化妝, 邊個年代既袁詠儀都贏晒